呢隻買30萬HKD有冇得諗？

過來人話你知
30萬買正股一定好過工具
利申 以後都唔會再掂工具

遇過咩事？

買啦

無 玩工具試過6000$贏過試10萬
最後都輸返晒 打個和
但正股其實買得好啲 擺喺度都會有賺

總結咁多年 買工具只係蝕
買正股有賺

有乜推介

乜都唔識嘅話，美股指數etf

吉利有期權 唔好買輪

點買？富途買到？

買到

朋友 呢度係手機台

啱
Derivatives真係輸死人